美股認真討論區 MCXCIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

大龍升

Ocgn 升到咁會唔會帶動埋其他疫苗股架

龍市 但個倉仲係紅字

Lithium stock,
good bottom

點做到

對老母好就夠

AAPL升幅仲少過我隻廢老CMI

OCGN 幫我賺緊200美 可以去加大

好想放晒啲Fanng

ikea又靜靜雞咁碌落山

IZEA惦到停損價走

HKD 15XX
夠唔夠錢搞M生日會

自從玩股票 日日有加大好開心

薛巴隻野上緊10蚊

冷靜呀

聽朝起身可以勃起先再算

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

洗唔洗咁針對

屌你小妹話張call呀 你咪撚對號入座

依排玩penny stock玩到唔記得咗點樣trade三位數字嘅mega crap

垃圾tsla屌你老母
廢老elon musk屌你老母

又要迎接Yollan 時代

Payme hugo1991

點解有鬼佬話gnus夾沽空

今日開市即加貨

同一條橋點玩兩次

睇住
FDA Calendar – FDA Tracker
啲日期嚟炒

OCGN@1.7

xle +3.54%
wtf

即使係
都睇到對面會用咩手段阻止ss
仲敢博?

搭棚味濃

870放左

睇個樣
短期無重要消息都會橫行一段時間

aapl幫你日日蝕
拖撚住哂 收皮啦廢老股

ALB, SQM, LTHM, LAC, FMC

ocgn炒咩

ikea完美倒v

上左熱門

你唔係all in 掛

Tsla 帶起EV related?

屌 而家我個廣告變咗gay dating

放左d垃圾佢！

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

不明解釋了
Google的結果

3成

睇開咩就有咩

Big brother is watching you

依家扯得咁行點入呀比個V位黎先啦

嗰個戴錶嘅post?

5蚊入 5.45止損走左

UAL = 2021價值投資而死

止賺下話

屌 睇左

成個連登冇人討論

睇到都覺得痛

入得唔多

？？？

睇圖

cciv

U 125 鑽石底

EV related sector / type
真係得商品股會即刻賺到大錢
其他全部都係燒銀紙

睇黎nvda聽晚破頂

震下止賺盤姐
希望

無股好入

唔好咁樂觀住，比佢fake過好多次

好好奇呢到會唔會有quant trader 用sde 去幫自己trade

ER就到了

今日得adbe同plug係紅

U一穿125就跌到124.2

U 係咪玩撚完

CLSN幾時止賺好

人地玩到可以去加拿大

U 120 有冇人接

新入？
玩咗半個月 唔係先跌後升就先升後跌
始終都係5蚊左右
已經冇乜感覺

3d印鈔機

我跟你

你個個post都咁落力留言推不如直接自己開個

仲要穿得勁快

到底幾時先肯郁

落110應該冇難度

U如果呢個時間撞到大跌會唔會跌破ipo價

我唔建議咁高走去daytrade
一割落嚟都死硬

盤後升返, 唔驚

Lac gel

正股驚西咩

京西還京西，都想佢上下先再妹架

見到d 巴打個個都咁易賺成幾十萬
好羨慕
自己唔敢大注

真啊

1月25號先7.5喎ching,比d信心

佢唔跌下先再妹已經好俾面你

想入但無咩信心無廣告收入堅傷

上完一次就插翻轉頭啦
唔洗驚

自己就成個廢尻咁
只賺得幾百鎂, 成個傻尻咁

SH真係好難

加入如日中天派
學基本功

瞓先bb 成功拖累全倉
希望dis同sens嚟緊生生性性

有冇人知個OPGN咩事
（唔係ocgn)

如日中天派

不推文

XONE 升到唔識停

U就來穿埋124

爆升既股要有耐性
Ocgn坐咗幾年毫子位
你敢？

goodnight.
我都係bb 拖晒幾時sing 呀

俾個位我入下貨好喎

係咁破頂唔知咩位入好

唔識回調既

Snow 係條50ma下面遮太陽

研究左一陣啲SPACs
差唔多隻隻都係tech tech tech tech tech

有無人有研究過rlx

$moon +6.11%

好彩有moon 都叫食到下

真係好多人講

推一推

2.0?
而家好似咩幣只要係幣都爆升

U -8.35%

U喺跌市嘅時候係會綠返轉頭

停都停唔到

-11%

點解低過一蚊唔洗退市

走牙

+48

同埋買唔到

125.3 以為都差唔多 點知佢今晚已經肯定跌到落122

135第一注 到依家都未溝 望到都唔想溝 垃圾遊戲engine邊值咁多錢

PRICE TO DREAM RATIO

隻nndm 由3蚊望到依家16.5

好多埋伏左好耐

齊齊圍爐取暖

炒無問題吖 有消息就可以gogogo

我都唔識 搵唔到有咩Broker買到 但啱先有人講過IB CS 有冇人有興趣試下再話我知

XONE

今晚應該可以123見 124都無力彈

Broker search 唔search到
如果search到姐係要較permissions

tsla今晚收市係咪轉燈

穿埋 U正式可以改名做uboot

Ocgn賭場有冇人入

MOON

FT撚表示要>$.1先買得 無其他ac

其他3d打印 市值5，60億起跳
wood最睇好既xone仲係10億市值
所以點解升得咁穩咁快
市場岩岩先開始炒3d print

U都係等120先加倉 成本133
大不了好似Fastly咁擺幾個月

諗緊j唔j好 打算入呢隻同埋prnt

值得擁有一個post 等你開

你有冇german grammar書suggest下好撚難

咁做乜ARKQ 連續幾個月清倉XONE

無喎又 我fd之前俾過幾本我但仲未揭過
你可以上youtube German with Jenny學
依家好似改咗名叫lingoli 內容幾好

唔該晒

我基本上放低個書包咁耐都淨係識睇多過聽講
但講緊真係學半年放但三年咁
最熟都已經係ich kann kein Deutsch

屌我以為你b1b2程度

學完個A1 就放低咗啦
你要人幫手都可以搵我 我有fd b2

但如果你聽下德文歌會學快好多

cciv回撚到

唔通tsla真係轉燈

到時再搵你

想換電腦
明明無幾耐先換完

有咩game好咩

入左xone 等一個月後數$$

cciv傻撚左，震夠未，個倉轉燈喇

TSLA收皮

棍

冇咁易震走

我可以幫你接收少少

直插原地爆炸

今晚似跌

琴日都想買
但sofi冇

NVDA 570 冇人講

掛撚左880 冇力上

代表又係時候put 柒佢翻落去520了

分分數你副身家仲多過我

你係要諗得耐定唔明D道理先?諗得耐只要聽得多就得,無人會次次講嘢都諗成堆grammar,聽得多自然就順口開河。唔明D道理你可以係道問,睇下我Or其他巴絲有無咩啱香港人既口訣Or記法

如果要upgrade嘅喺要換邊part

撚有

其實german grammar係好systematic 相對其他嚟講
不過學咩Lang都係要打好個底先再慢慢改
一開始諗下Grammar我覺得無咩問題

買多部一部開tws

依度個個都閒閒地幾百萬身家

prep.嗰啲依家搞到頭都大撚埋
依家先讀緊1002
多謝巴打

幾百蚊都冇
銀行戶口長期不足100

極光大麻原來今晚都high撚左

係咪特登數少幾個零

可能教主揸慣金條

係
0.100

我地呢d 傻散真係無幾多

係,一開始諗下Grammar無問題,不過唔好太過留係做grammar exercise個個位。有做過exercise,慢慢諗能夠答啱就得,因為我地講野唔係靠if....then...else嚟講,不過我地做exercise係用緊if....then...else個方法嚟諗

1002咩嚟?我無追post

銀行戶口今期不足100鎂

行得順嘅砌過部最少要幾錢

NNDM係咪準備突破，cup with handle形態，好似幾靚仔

如日中天又贏

rwlk

今日唔知點解好想做對沖但理性叫我唔好

用緊laptop
部desktop應該唔會窒
不過夜麻麻唔想用desktop

唔係呀
係又準備配股

西sir 幾時講呢隻 miss左

今日得1%賺係咪會比人笑

有賺就得啦
唔好諗咁多

搞唔掂
好大壓力

Set左個追數target俾自己

我愛ARKQ

追數心態好易出事喎

月亮概念股 luna

係咪 唔好氹me

Wie finden die Vorlesungen statt? über Zoom?

諗緊咩位入

月亮教又多咗隻

得4%

逢配股入
free money

白色珍珠

True 人比人 比死人

有無人IB有sub過 IBIS 'Research Essentials' Subscription Bundle
其實有無用

原來有bundle
你點trade法
如果tradingview 夠用就唔使特登貨金俾ib

xone又準備破頂

唔洗追數啦

想試下DD, 但諗緊會唔會本身堆data 其實可以免費拎到唔洗特別俾錢sub

開左3張XLY call
等廢老股追落後食埋條水

U轉手率差唔多80%

玩咩玩到要追數

要屌kol

Prnt本年第一ETF
屌打垃圾tan

問過月神未

同月亮有得比就已經夠癲啦

佢做乜呀

Prnt YTD 54%
moon 50%
事實勝於雄辯

今年完咗?

聽日就升返

聽日劇本穿萬四之後take profit

支牛個費用咁撚貴既 玩左一晚 用左成34美金

點鳩鳩成日要粗體大字呢？
仲要啲嘢貼完又貼，自己跪自己
Attention seeker
我諗你現實一定好失敗

小西上水

用支牛仲夠膽講出黎 知唔知醜

梳所以準備轉

西sir

推介:
離岸: firstrade (<25k) / cs intl (>25k)
會開孖: ib

the bro研究下先

cs唔係冇咗25k requirement?

係咩冇留意轉左

你見得少姐，其實美市成日都有呢啲股
問題係你夠唔夠膽買，買又會唔會買得多呢？
玩得美股夠耐，見得多就唔會心態崩
心態崩好易出事
ETF大船船長走去玩GME輸身家就係一個人版

科網股爆破之前
有間價值投資大師Julian Robertson開嘅hedge fund叫Tiger Management
曾經係世界上數一數二大嘅hedge fund
但係dot com變大緊嘅嘅時候，佢堅持唔買太高水嘅科網股
令到佢跑輸大市，好多客draw錢就，最後佢要執咗間fund
點知佢去執咗冇耐，科網股就真係爆破啦

記住呢啲歷史教訓，千祈唔好心態崩
我唔係話贏錢嘅人冇實力，
但係如果你想令自己心態易過啲嘅話，
可以諗吓六合彩都期期有人中啦

NCTY幾時先真正掂到btc 個升浪

頭先有巴打話pins抵買
多謝晒

大淡友都係，聽講就算個次subprime mortgage爆破佢賭贏，但好多客唔鍾意佢咁玩都draw錢走

To the moon

OCGN 既印度 partner 既疫苗，未完成 phase 3 就搵整個印度既人黎打
咁既錢真係賺唔落

有冇開過task manager 睇吓邊一part最食resources

小西

moon gel得頭未？？

今日龍到癡線
瞓醒見到個廢老倉竟然冇妹
堆廢老股跑贏埋阿木
世界變了

西sir 早晨 好後悔冇信你隻veri

TSM

咁準時嘅

Bitcoin 概念股已經痴左線

石仔膊頭好返未

132啦

返家鄉了

收市計+300美

贏緊90石

上番8.4k

SH TSM 成功，石仔 ho ball

琴晚一想走就爆升

果果 tsm 清倉就爆升

又做傻散

大家有無買我推介既AMAT同ASML？

一陣早餐加錢轉出前一J先

UVXY 穿10
會唔會準備合股

買uxy不如買amat

石巴

石sir 同西sir

西蛇 救世主

仲有10% Cash
買咩好

西蛇近排有咩推薦 輸左好多

NVDA一夜回到ER時返家鄉了

琴日都話唔好怯返家鄉了石仔

頂已破

果果 TSM 都怯

Dis一晚升到190
都係er前走一半先

全晚係得U同FSLY紅

FCEL, Gevo又升升升

石仔依家幾多石

差唔多8400

終於返返去ATH

我ath 85xx喎

年底200

今晚破頂啦

dis 升到咁高有d 怕添

人地貼下講下都要比你話咁惡死
我睇你個格都幾衰，自以為是，識少少扮代表

sh 軍大勝 龍市gogogo

CLNE起飛了

BTC 45000

DIS唔怕坐喎

你唔係入左麻？？

xone 57 直上100

見到xone 就心痛, 半年前入過1x蚊放, 見佢去到個位數無入

升得多個啲永遠買得少

唔會入啦，明知今年晶片大缺貨就買少少AMAT啦。疫情始終都未明朗,空間有限

垃圾blnk

可摸耳帶我贏錢

據日經新聞報道，臺積電計劃投資1.89億美元在東京附近建設研發基地。

BB做乜事

我比d 零用錢你使，唔好入dis ok?

叫左你買AMAT同ASML你唔買?

入DIS黎做咩,貪佢無公園開咩

半年前有咩好講

好過plug升一日跌一日

本身諗住入dis option 最後入左40 正股
諗住er前放 巴打睇幾錢

石仔專業推介

半導體生產三寶:
ASML
TSM
AMAT

ARM設計三寶:
QCOM
AAPL
NVDA

新能源車三寶:
TSLA
TM
F

btbt mara 又50%

T
S
M

咁大波波好多時都係high risk
說實計咗risk買得少都唔出奇

做乜事

大家可以番意NXPI，非常有前途

呢2 隻玩咩 好癲

大家一齊跟我shout
TSM
石囝
TSM

假石唔知邊度搵隻ＢＴＢＴ番黎

有冇巴打有睇開FSR

買番Ｄ正常股啦

你又話129就清倉買走轉貨既

手持緊arkk tsm pltr但想買多隻

F定FORD

中左3隻

仆街，要放aapl 同f

放咩鬼, Strong Hold啦

臭雞又賣咁多野
原來700係ARKF第二大

你買左仲點SH

有冇業餘推介

關咩事呀，坐你就坐啦

加拿大出左detail

準備上船了

QQQ
ARKW
DIA

GME

做咩會買GME,好地地買GOOGL唔得既?

契媽又大手入U

有買

契媽賣SE

契媽大手賣tsm

SE都放?

今晚繼續爆升

屌我四隻

你隻tsm番到家鄉喇喎
走左未

石仔又勝利巡遊

屌咩鬼,呢d輕鬆Strong Hold咪算

訓醒升左咁多

SFT
STNE

對份ER咁無信心？

TSM都賣on9咩

大家小心 印度神童同石仔推介 呢2日應該係關鍵日

你自己話升番上129就走貨

又有新details？

都話等到200

石巴hyper 多數會出現回調
買買買+(逗號)

石仔今日好精神

正式講點申請同開始申請

當石仔都不停同人講要坐穩嘅時候
諗唔明點解要swing

個頭GEL得好勁

買末日call 一了百了喇

信魏哲家

TSLA

SFT大船無沉

出左ER？

有無圖？買左幾多？

我有信心但升得太急，迪迪尼ganggang

多謝石Sir

10號先er
琴日訓前見升到咁同咁多人入，以為收盤前會回一回

升到咁點加倉

石仔如日中天

電動車其實係低溫用唔到，有好多限制。大家客觀看待

勁牙

我ER後點都會加，個價仲有好大開發空間，當然我情願佢回一回

連升第六日

太貴了，琴晚 call put都跌

入番D正常既股啦，乖

當連石仔都咁講
點解d人仲要玩GME

一早就被你搞到精神晒
笑到好辛苦

今日石仔搞咩 好似鬼上身咁

頑石點頭

NVDA 竟然唔係530

咁都叫貴

tsm升所以咁活躍

終於做返個正常石啦好乖哦

收皮喇 石仔

ARM大法好

550清左倉

其實用到
不過效能降低

Futu真升死咗幾多人？

今年目標係飛巴線

ER前的最後煙花

Moon勁撚到

你終於見證到SH既威力了
學下減碼買多小小其他野，就唔洗短期比人洗倉搞到回報收太大影響

癡撚線

之後又轟返落530

我都有份洗倉

果果爆升(+0.x%)

飛巴線姐係點 成日聽

鬼門關打開咗

年化50%

MARA 好快60 咁升

盤後倒跌

點解我由未瞓到瞓醒你都仲喺度

終於肯生性倍感安慰

咪撚賭ER
AAPL份ER賺到核爆，14x->13x

尋日上船

無事 啦個app有bug

點醒咗我最近真係有點不平衡
西子成日袋錢落我袋

我都係岩岩訓醒無耐

TSM坐到200

Papa都係一月買
其他corp會唔會係依家4幻6高j

留守ER 相信佢會炒到疫情完結個刻

AMD.....

我坐到拆股後嘅200

依家先有錢 未上已經去咗月亮

徒子比個市屌到變三家性奴，M底M到個額都變M字，投資為左享受左一棍右一棍既快感

真早 我啱啱食完藥準備又瞓

好好休息

你食屎

諗緊一陣睇唔睇多次 最後一日藥而個喉嚨仲係咁

石巴推介
叱吒十大

琴晚贏緊錢都sad到走左去訓
好在都忍倒手

收皮啦，人地依家不知幾咁charm J撚死人

Miss左final call

做咩咁鬧禾喎
依家有幾萬閒錢唔知入咩

搵到一個輸硬既方法之後避免佢

到你d股插 你又叫春架喇

霸氣石

SFT係twitter多左好多人講

Tsm股災

支共攻台

TSM股災都幾大鑊

不愧係教主

頑石gel頭無咩好結果

真
最近心理好唔平衡

Ytd+50%好似係

一個警號
ER個日既風險大增

石 is my best friend
齊齊入如日中天派，SH good equity

《日刊工業新聞》日前報導指，台積電有計劃在日本茨城縣設立技術研發中心（R&D），今天《日經新聞》亦在報導中引述消息人士的說法，指台積電在日本投資的規模約200億日圓（約新台幣54.5億元）左右，並考慮在日本設立子公司，最快在本週宣布此事。

其實一般美股係幾多
入嚟4個月唔多識

邁阿密計劃將比特幣納入資產負債表

想當年+20%已經係股神

依家+20%係廢老
一日+20%先叫股神

當年係幾多年前先
講到好老咁

今年500%應該係合格線

目標係飛巴線 入老母算啦
2個月未夠都一半了

Bitcoin似乎變到貨幣，開始有公信力

人生太短，一年20%無用

2年前應該

台積坐到200就到架啦

哲學家

Yolo

今年鬥幾多%呀
賺要賺得多過小西，輸要輸得多過白卡先算贏

偷埋日本技術 又突破

依家大約350% 將條線set到2m港紙會唔會太大想頭呢

2-3年前

人地日本整電容同鏡頭好勁

4分1

咁講法 爆武肺呢段日子賺得都好癲
一完就會20%都算多

因為大量錢流入股市
呢幾年無限QE係入市最好機會

一ＱＥ就重倉成長股
無錯架啦

買股票一定要為左賺錢？

買option好廢

但我細細個已經成日聽無限QE
點解特別係呢幾年

Top 20 Trending Stocks On WallStreetBets As Of Monday, Feb. 8, 2021 (Via Swaggy Stocks)

GameStop (GME)
Palantir (PLTR)
Tesla (TSLA)
AMC Entertainment (AMC)
BlackBerry (BB)
Corsair Gaming (CRSR)
Whole Earth Brands (FREE)
DraftKings (DKNG)
Apple (AAPL)
Advanced Micro Devices (AMD)
Disney (DIS)
General Motors (GM)
Rocket Companies (RKT)
Amazon (AMZN)
Nokia (NOK)
ContextLogic (WISH)
Canoo (GOEV)
Aphria (APHA)
Nio (NIO)
Churchill Capital (CCIV)

邊啲歸類為成長股
話說如果我想建個長倉 係咪等回調再入好啲

因為FED痴撚左線
以前只係小野

細個嗰陣係有限QE

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1730.07 , 51.66 , 3.08 %
連登Core指數 : 12275.41 , 338.16 , 2.83 %
連登支概指數 : 1754.90 , 18.21 , 1.05 %
連登光時指數 : 1089.10 , 3.99 , 0.37 %
連登舊經濟指數 : 1626.30 , 36.44 , 2.29 %
連登奢侈品指數 : 1522.90 , 3.59 , 0.24 %
SPY : 390.51 , 2.8 , 0.72 %
QQQ : 333.58 , 2.22 , 0.67 %
VT : 97.32 , 0.67 , 0.69 %
BRK.B : 237.42 , 2.27 , 0.97 %
ARKK : 153.31 , 3.85 , 2.58 %

支牛好多人睇好DIS
想jump船

入完金 訓著左 冇shopping到

有長渣幾年既打算就唔洗對價位有太大既考慮，雖然回調買係最好但有時股價係一去不返

其實有咩方法可以跑贏連core

rkt幾時先肯上返去

早晨
起身對衝喇

但畢竟我都會過加 可能個倉位會臨去之前清一清
所以諗住盡低價好啲 依家個市升到入唔落手咁

最近小註玩option
請問星期五到期既期權
係幾點前expire? 睇返美市收市時間？

新手唔建議玩期權

又一間

Credit Suisse analyst Daniel Federle upgrades StoneCo (NASDAQ:STNE) from Neutral to Outperform and raises the price target from $31 to $100.

石大哥 求你話我知

連core有時好廢

下個月開始連Core唔計etf好唔好
連郡真正實力邊會有fund house買人哋etf

等等再買啦咁
長渣就唔洗心急

感謝解答

neutral to outperform好重倉要出貨定收咗人錢

收市價結算

公司前景好唔得咩

睇下大家講嘅二月回調係咪真係會有
不過當初點解會話二三月回調

有無link

gogogo

$30 to $100crazy

呢到每個月都話會回調同股災

班人又走ＴＳＭ

晚晚都熔

但無講要咩工種先可以一年PR?

外資short台仔打低大tsm個價

我由上年十一月聽到依家
每個月都叫減倉

有幾間本來就比得低，上年多數已經係有40-50蚊，當然HSBC係列外，目標價係$26

就快到印度神童預言嘅股災 大家點部署

仲有無人玩izea

琴日即日買賣 食左唔少

清倉

門巴咁hi

不懂SH優質股價值的人沒有資格成為TSM股東

晚晚都要酒

信專家食得屎啦

當呢到無人話要會回調同股災時就真係要驚

不問價全走
SS將引爆世界級經濟危機

信石仔

我隻AMD比TSM仲要碌柒

我覺得一遇回調我會死硬先
到依家都未撞過真回

施傅好似話而家牛一

台媒話最快今日官宣去日本投資

AMD 早幾個月又咁價

恐慌指數平均15-20

呢啲先叫真回

盤中4% 訓醒0.01%

呢張係咪三四月嗰陣
好彩目前都係小回大漲

20幾蚊渣上黎由得佢
年尾穿100已心滿意足

而家仲未低過20

3月四次溶，一開市10秒內已溶

下一個到你財自

咪即係未牛市囉

過幾日又會跌

食幾棍好爽

暴巴遲吓應該擺埋moon入去
咁先有得鬥

89貨坐咗幾耐 玩過山車咁

3 月 9 日 星期一 21:34

因為左上角有寫

好懷念

龘哈咗咁耐都未牛市

係，而家只係恢復期

觀察力好好

印度神童話，聽日就股災，你準備好未?

手都震埋 有三個月冇玩美股

12月開始

pre-牛
大牛未開車,開車升到你驚

old news

已全清

前個星期先調完，邊有咁快又調
而家係gogogo時段

一齊去應許之地

moonster
arkk淪為廢老指標 = cash

一月個市聽你地gel都好龍

底褲都賣埋，執咩貨好

信教主,ching‼️

無記錯當時嘅我好似已經清左倉

係old news咩

咁你又走得幾快
當時有咩警號令你清倉

尋晚係最後的瘋狂

請信印度神童

TSM換手率0.14%

我間唔中就講一講最後的瘋狂保大家平安

同一間黎

買咗咩炒車

琴晚升得咁多 已經價投sqqq

廢鳩nvda ER後咪一樣跌
最多今次比佢係530-540之間來回

day day 最後瘋狂日日龍升

tsm真sh逼ss

OK......

柒了

根本無人賣

今晚tsm溶得

都話日本投資研發官宣

真係要搵返d trading record
當時純粹因為睇到 MM 出 tweet
好似聽聞話佢 personal fb 已經2月清
當時我都仲磨下磨下走唔走好

其實係咪講緊gme ss

見住NVDA先前由590碌落520
你小心啲好

諗唔到豬嘅原因 禮拜四晚就ss上去

nvda 垃圾黎，同amzn 一樣

cls個市龍到，我啲uvxy同vxx又變廢紙

真係好彩到

一陣又推遲個限期架啦

ARM收購案一日未完，NVDA都係無運行

啱啱清晒TSM

已經推遲左
話明天那個只係舊數據

錯 係講緊tsm ss

NVDA 515坐得不知幾舒服

見證石仔既蛻變

連amat都變埋連登大船

等佢收購Arm失敗股價暴跌時先入

知我哋老鼠咩料未

Nvda真係坐幾耐個價位都一樣
依家淨咗兩股唔想再理

好似係ytd +100%

上個月放左
等arm完左再諗

呢隻好野嚟㗎，好似係連郡半導體指數第8大holding

你地條飛巴線愈嚟愈高

未得個坐字

應該要跟btc 走勢

埋伏緊

Btc真係唔敢玩 一跌跌到閪咁 無咁好心血

我用NVDA既錢8蚊入左SFT
宜家好C伏

西巴線MTD +40%

我仲未入
睇嚟買唔到傢俬

YTD 50%挑戰

決定10蚊入一小注先
ER好應該會升到無影
ER唔好頂多都係跌番落8蚊

$potx, ytd + 100%

你上年好似得1%

Moon?

Yesterday? 要200%
請支持OCGN

上年新手

上次ER穿跌落6蚊

我覺得要入喎

對沖時間又到

好Mean

所以賭ER既要小心
預佢ER前高位600左右

淡友股災

新手係咁架啦

tsla或成為btc概念股

拎玩妖股的勇氣放落去btc

嗱我支持你呀 上年我十一月落場玩起去到年尾都係誅緊錢
去到今年先大賺

錯過左就唔好回望啦

隻妖股唔算妖啦 我真係做咗好多research
係今日就突然變妖姐

MKT ORDER 囉

坐到年尾就有

尋晚買左兩張VIX CALL對一對沖個倉o的正股

我大TSM都要高潮

石仔線ytd總之正數，連群清泉

我怕死

好多公司買btc , tsla will not be last one

費城半導體 (SOX)
股價 3078.48 漲跌 ▲93.47 漲幅 +3.13%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1037.68 漲跌 ▲37.68 漲幅 +3.77%

原來咁勁

FRHC可摸耳回返D比我加倉

完全唔知咩事單日爆咁高

想入手CRSP

成份股有咩

西sir效應

Soxl

閪女人又賣TSM
又有得升

SFT monster

入手CRSP是否不智

CRSP風險大好多
但好有潛力

TSM 年底200

3月真係用生命硬接
果時錯過左走既最佳機會直接入去溝算

Bookmark 先

好 台 西 其中兩個推薦，其實可以allin

成日想掉走隻臭G轉CRSP

呢隻要小心

sh到年尾啊石神

arkg低風險過crsp
但都係一樣好波動

DD下先

兩隻都有

Python for loop難記過C++

成日開波打左i=0, i<10, i ++

得不到是最好的

講syntax只服C#

Market breath 用咗7日時間由271升到805

sq唔係cypto股
你有幾可見bitcoin升佢跟升

咁Python點做i ++同++i?

返左家鄉走唔走2/3先?
等佢跌返落去再溝

i += 1

咁麻煩 用開Java c++真係唔識Python

即係i ++?

係 但Python好似無++

i = i+1

唔計沙特老味...TSM好似已經入左喇喎？

bitcoin同tsla
搵左好多文黎睇
但心情都係好複雜
要點分析好

暴巴用開 c++ ??

想用python 轉工定做咩？

Python 冇分i++同++i 即係？

兩樣嘢都冇嘢benchmark

python for loop iterable obj
好簡單易明易記喎

bitcoin應該睇currency policy會準d
tsla就信elon 得永生啦

tsla既benchmark係elon

我無正式學過python
都係自學only

冇

Tsm無台灣拖累 今個月150啦

我都係自學
有幾多個人寫python係有正式上course

Biotech唔膽買得大
再唔係買臭G就算

個個都take risk買高回報

放心啦 個餅只會愈做愈大

都係

屎勿痕學新野，C++好似好out

咁mm都好有良心

以前用開C++唔慣

加入 javascript 的行列吧

厲害了我的國

有07年尾聲feel

打多兩次就記到

而家出面都好似重有公司想要c++ developer
啲agent話好難搵寫開c++嘅人

有好有唔好啦
例如想loop兩個array你唔用i用foreach咪好on9

Moon
Prnt
好過自己炒

暴巴寫翻c++咪得

唔係好out咩？JavaScript 好似讀書個時已經有

zip咗佢loop

node js

即係nest loop?

不過而家開始興玩 typescript

所以買權啲人一夜致富

聽過下 不過香港邊興新嘢

期溶咁大件事冇人講